【突發】北角有多數防暴

現場影
架哂盾又有車
目測起碼50幾隻
向前提進去緊cwb

P牌推唔郁但堅望緊

推

push

目前行緊 去左cwb方向
義士小心

Push

北角行去cwb?

推 叫前線小心

小心包抄 set DEADLINE 走

p牌無力推

推
推

小心包炒

炮台山好多手足向緊東行

20:53分 北角新光

一個都不能小！

有包抄😭😭😭😭

走啊

照計方向黎講係既

,

包抄呀

入內街！！

萬事小心

推呀 走呀

兄弟們 不被捕 不受傷

唔好送頭

包抄了，唔通燒山今次講中左

走啦！屋企人等緊你啊

推呀 前線快走

推 唔好比人拉

p牌推唔到

想防止示威者推進去到北角 人數多佢地拉唔到太多人
所以係想逼示威者搭鐵走 然後係各地鐵站出口捉人

走

又包抄

如果有人開車炒埋去會點

又有鬼，係維園捉人

福建幫上畜牲裝扮防暴

返屋企啦，要留力啊，唔好去送頭啊